
                      Me encantó,al principio no la entendía pero poco a poco que iba avanzando la película fue captando toda mi atención. Tanto que estoy siguiendo la saga entera  y a espera de allegiant que sale en estreno ahora en marzo para verla.
        
            